[圍個爐取下暖] 想自殺手足入！

我唔知有幾多巴絲同我一樣 一直有自殺傾向 有問題只係想用自殘自殺解決
但最近 每次當我一諗死亡 我就諗
少咗我一個 香港可能會輸架 我唔可以扔低大家
我知唔只我一個咁諗架 因為香港人真係好善良
所以我決定圍爐取下暖 希望留啲正能量係連登做一個小小嘅避難所 唔理你係和理非勇武(狗死撚開) 唔好理乜撚中計唔撚中計互屌 不如係度一人留句正面野 支持大家向前行好冇？
有日我地會喺煲底除罩相見架約定你地

我哋約好要成功後喺煲底除口罩相擁

我地唔似上面 仲有機會做到其他野幫香港
要自殺都要等被人滅族個日先

好勇敢，謝謝你們

未死得

取完暖，再繼續努力

係好辛苦，但好多手足都一齊辛苦緊